智秀終於做女主角！

BLACKPINK智秀選上《雪滴花》女主人公 第一次主演挑戰，將開始演技活動。

18日所屬社YG方面表示：“智秀確定出演JTBC新電視劇《雪滴花》（暫譯）。”

《雪滴花》是JTBC《天空之城》的導演趙賢卓和作家劉賢美意氣相投的作品，現在正在討論JTBC的編排。
智秀將通過《雪滴花》首次挑戰電視劇主演。 之前出演過KBS2電視劇《製作人》和tvN電視劇《阿斯達年代記》的智秀能否通過《雪滴花》正式邁出演技偶像的步伐備受關注。

Jisoo bbg

求床戲

"此前公開的名字是《梨大宿舍》，講述因為被逮補，男主角藏身在女大學生宿舍，而女主角以為他和自己是同一類人，兩人相愛了...但男主角的身份是武裝間諜，後來還接到了要殺掉女主角的任務。"
宿舍玩槍

idol一黎就女主
實比人插死

Jisoo

應該係試過鏡 YG話係選上
而且佢之前已經拍過戲 都唔係一嚟就

嗰啲唔計啦
出鏡得幾分鐘

睇錯做秀智

我屌終於有得睇

希望唔好搞到佢壓力山大

睇錯秀智，心諗唔係一早做過女主角喇咩

佢拍戲應該麻麻地，尷尬味濃

個樣似文彩元

Lisa拍戲好d
Jisoo真係好尷尬

同你一樣咁諗

何以見得？

佢講野好似有啲痴脷筋, 會唔會俾韓國網民鬧死

睇錯秀智

老婆愛豬

你見佢跳舞表情咁多 好過其他人
表情豐富做戲好d